死猁狗J 左成季到最後咩都無唔知咩感覺呢

屌你老母最衰都係拉莫斯

世一vvd

再一次無人扭過